又話少左大陸客 我日日返工都禁多

頭個幾個星期係少人左 日日空車禁濟
呢2星期又多返人

九龍塘

怕路怕啲暴徒冇差別踢人落路軌

電話禁極刀

我都覺得呢幾日多返

又話唔黎香港 屌你睇死10月1實一大班大陸西

push

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

前幾日去屯門市中心都多返
雖然反送中前再多啲，但係我一隻都唔想見到

929行動post呀！和理非全部同我入黎！摺雞呀！

已加又多返
不過都係一個機會對佢哋做返文宣

Airdrop大法

1/10後仲多，因香港好多貨減左價

水貨客

自從罷搭黨鐵
就無乜點見支那人了

我都想 但個到罷左好難入